Po一個一睇就知係臭西既女

PO一個你唔識佢，
但睇樣就知得佢係臭西既女

我先

Ig: exol_wsy_love

同你一樣

Po一個一睇就知係on9嘅樓主
俄藍bb

溝唔到人就擺上嚟

咁重口味既野留俾你

素顏嚇9死你

留名睇 twice 娜璉